懇求大家，千祈唔好叫啲住係外國既fd幫手寄啲報紙返黎香港留念！

發夢，有二百萬個人叫fd係世界各地收集報紙，每人一份，搞到當地人冇得睇報紙！我嚇醒左，好彩只係發夢！你知啦，咁樣好唔環保，電子版除外！

你係咪覺得自己好風趣？下下發夢就咪撚講啦，on99,以為講咩犯法野